發覺班nigga踢波真係無撚腦

今晚一個mane,一個lukaku

仲有個普巴 自己申請唔踢呢場

佢最撚醒, 唔踢唔洗輸

salah rashford

不嬲黑人踢波都冇乜腦

近代數嚟數去
韋拉 耶耶 米基爾(唔好理係咪超級好波先 但至少會用腦分析下球賽)

前鋒嗰班真係嘥9氣
一係靠力 一係靠快
真係踢得醒 狡猾d既得etoo

我係有腦代表

射波差唔多半季

施多夫 馬基利尼 杜林囉

kante呢

屌你老母lukaku

佢咁勁唔係靠晒個腦

奧高茶

你班撚樣實無睇過奧仔撚狗

POGBA

義

和

比

連

跑手黎

仲有YOUNG, 世界級企位包越位

亨利

杜奧巴

佢球商係好高
包位遮線要知對面會點走同自己後衛企位…
進攻時one-two個啲都唔弱
落場踢同場邊睇係兩回事
佢就好似fifa咁用緊上帝視覺咁踢

係班力架不嬲冇，係得藍波呢啲鳩撞撞嘅遊戲先玩得掂

其實，nigga又點止淨係踢波冇腦吖
奴嚟家嘛，叫佢摘綿花就摘綿花食屎就食屎

kante bb
佢睇落傻傻地好似低能咁
又唔會發脾氣或者表現到好惡
先俾人誤會佢

唔好睇佢傻傻地 好識歎世界
佢個御用髮型師喺倫敦好出名

倫敦大騙案

kante 算唔算係 馬基尼尼後最勁既防中 本身以為Matuidi 已經好尾機下 點知

Kante只係捕位同出腳timing 已經係世界頂級
通常好多波清出黎Kante 都會企左係落點度

馬度迪box to box啦
攻守兼備 文仙尼年代yaya個隻
好拎勁

認同簡迪係近十年最佳防中

黑人有無出過派牌型中場?

派膠型中埸

爆閘仲勁

你講尻曬

普巴？

普巴

佢有頭髮嘅咩

邊個話你知係剪頭髮

比利算唔算係nigga

William 好撚有腦

剷光頭都要有御用？

認真邊隻nigga勁真係要諗
邊隻智障真係一開口就講得出
巴神 真係見過咁多nigga 入便 最令你o嘴
btw呢期佢好似正常咗

同埋其實lkk唔係冇腦
係真係廢 有腦都用唔到

無頭髮要髮型師做咩=.=

YAYA